
## Eurohelp e-commerce 

Este é um projeto que consiste na criação de uma plataforma de e-commerce com os direitos da EuroHelp.

Toda a informação sobre o projeto pode ser encontrada no JIRA: [https://herramientas.eurohelp.es/jira/projects/PTTEX/summary]